發夢夢到葵芳港鐵果3個粉紅衫職員嘅名稱。

福，祿，壽。

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命